今日不停聽老鼠安啲歌

其實又幾好聽喎 唔怪得個賓妹想靠佢進軍樂壇